美參議員克魯茲：中共是個新邪惡帝國，我們必須團結對抗他們

頭香